是靚午 椒鹽雞扒飯

幾香但唔夠咸

觀塘

邊度

小心身體

印仔不如試下睇vr av

你點知的

見到你

有啲弱 狗也不屌

麻麻地

着仔牛柳粒嗰間？

無vr裝備

非

雞很正

早過你食飯

印仔有冇睇架乃

去完英國返嚟香港

c伏？

點解有喉嚨好C 服

觀塘係邊度

英國有無觀塘

無

觀塘邊度？

Btw 今日心情唔係幾好 印仔可唔可以直接講地址

我今日心情唔錯

英國邊度

好在唔係印仔去英國
仲有是靚午睇

我要地址啊！！！！！

打手

又係新XX?

我去都應該係去美國/台灣

咁就變咗做五毛pr?

很好！

分身 report

有無椒鹽雞巴飯？

我見到你

印狗唔是去咗英國咩

唔去韓國搵個男人婆？

羨慕公司附近有咁多好西食

架乃如果唔係老牛聲就perfect

買個幾舊水個啲平平地既玩下囉

熱氣新人類

點解日日外賣唔出去食

樣唔錯

是

印狗又食藍店新XX 成業街

慘過番印度
慘番過印度
滲過番印度
慘過翻印度
……

英國觀塘？

又多一個盲人

乜你唔係去咗日落帝國咩？

岩岩到左英國了

可能只係去咗日落帝國文化協會

好多假冒師

好多假印

好味呀

好乾

大腸癌師

咁快返黎香港

以為你走左

今日遲食師？

英國有得食？

原來唔係你去英國
咁po午餐比所有人人睇做乜

分甘同味

漢字序順並不定一影閱響讀

好頹

因為很愛美

高鈉

珠記？

光速回港師

印仔偷懶打咁短嘅食評

去左英國可能仲多野睇
是靚English breakfast
是靚English tea

唔係過左英國?